fifa19防守個陣 兩個箭咀做乜鳩呀

屌睇撚到眼都花 有無人知點關左佢 一個紅色平時用開 無啦啦加多左個黃色 按L1換人 就成鳩日換左個黃色黎

嗯

無人識點整走？

個黃色係提示比你知如果你轉人 你會轉去邊個到
係設定果到有得熄 姐係平時較傳波/射波手動或者輔助果到

有無人覺得比對手知你控制緊邊個人呢個設定好戇鳩

樓主唔明呢樣，所以先話“按L1換人 就成鳩日換左個黃色黎”

咁好用都屌

唔該哂

唔好用 如果佢一個紅一個藍都好d 一黃一紅好花

可turn off喎

黃色也是輔助防守那個人，好用喎